絲打見字入！

M男徵絲打做女朋友
唔貪心 一個就夠
啱啱好可以攬實
有意留言❤️

😠

邊個咁無聊玩負評

💔

收皮啦

死返5p啦屌你

估唔到得fat c應徵

有興趣？

5p執左😢

pmed

搵唔到

壞咗？

係咪你寄失

可能係

反正呢到都冇人 你係到講啦

點解咁惡姐

原來感情台冇絲打 心碎

可以互相取暖

唔去tg post？

On9